係時候思考下短期目標

就係要捱到G20